聯合航空單野，點解外國人仲嬲撚過Asian ?

如題

因為呢單嘢同racism無關
係UA呢間垃圾航空公司平時都唔當D客係人
太多美國人受過佢氣 咪一次過爆出嚟

不嬲間嘢都on99

杯葛呢間公司，罷坐